有部白色寶馬 泊左係土瓜灣 貴州街附近

啱先有個咖啡佬抄左你牌 快啲番黎 好想睇你個反應

快啲啦

320⋯⋯可以有咩反應

抄咪抄 當跌左散紙咋嘛

原來部車唔係佢自己

無野，見班咖啡仔月尾要追數咁可憐，未泊係街比佢地追下數

可能對樓主嚟講係12餐M記25蚊餐呢

食餐放題都冇啦
樓豬呢啲窮撚

P(樓豬冇車牌) = 0.9

抄牌都擺上來？
定係我miss左啲咩重要野

抄牌喳話
唔講以為成部比人炒左再拖走

你地咁樣刺激樓主 一陣樓主15分鐘call一次1823 到時車主多得你地唔少